中資掃走香港大部份5G頻譜

個策略要壟斷一切以後想反仲更加困難

騎劫頻譜
中移啲錢白交

誠哥兩仔爺有50MHz+40MHz

60 /200 啫